水藍魔力 收楓幣

收楓幣1:7
收90下火牛地牛，檔唔緊要，平平地就得。

講緊乜